如果林夕填《龍舌蘭》，會點填？

求連登仔出手

Eason 慳錢先唔搵林夕寫

唔係公價5千一隻？

講佛偈

又撚狗

會寫gay bar

可能林夕有上連登呢

人地隻碟係duo band成team人 關林夕咩事

但依5，6年Eason真係少咗同林夕合作

搵呀豬呀狗都好個依家個填詞人

閉起雙眼你最掛念誰

我現時自己肯做飯

lm睇巴打表演

可能林夕扮巴打遲啲喺到完美填詞

答到既話我就係林夕啦

林夕每次填詞都係圍繞某個主題;
或者表達對某樣野嘅睇法

唔似得Duo band嗰個
當然, 亦可能係因為我智慧唔夠,
睇唔到佢想表達嘅野

跪求陳詠謙放過Eason 放過香港樂壇
如果林夕填龍舌蘭會填到好似斯德哥爾摩情人果種feel